<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.4">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-12-17T10:23:24+01:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Your awesome title</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Erkend Leerbedrijf</title><link href="/2018/10/28/Erkend-leerbedrijf.html" rel="alternate" type="text/html" title="Erkend Leerbedrijf" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/Erkend-leerbedrijf</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/Erkend-leerbedrijf.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div class=&quot;row&quot;&gt;
	&lt;h3 style=&quot;display: inline;&quot;&gt;Erkend leerbedrijf&lt;/h3&gt;
	&lt;img src=&quot;/images/leerbedrijf.png&quot; /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Wij vinden het belangrijk dat jongeren een kans krijgen ervaring op te doen op de, voor hun nog toekomstige, arbeidsmarkt. Daarom bieden we regelmatig stageplaatsen aan en zijn we officieel een erkend leerbedrijf voor de opleidingen:&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;ul&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Medewerker secretariaat en receptie (25150) (Niveau 2)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Assistent mobiliteitsbranche (25255) (Niveau 1)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Autotechnicus (25242) (Niveau 2)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Eerste Autotechnicus (25244) (Niveau 3)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Serviceadviseur Mobiliteitsbranche (25219) (Niveau 3)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stagebedrijven.s-bb.nl/Leerbedrijf/Index/100241828#&quot;&gt;Verkoopadviseur Mobiliteitsbranche (25239) (Niveau 3)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;/ul&gt;
	&lt;br /&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Erkend leerbedrijf Wij vinden het belangrijk dat jongeren een kans krijgen ervaring op te doen op de, voor hun nog toekomstige, arbeidsmarkt. Daarom bieden we regelmatig stageplaatsen aan en zijn we officieel een erkend leerbedrijf voor de opleidingen: Medewerker secretariaat en receptie (25150) (Niveau 2) Assistent mobiliteitsbranche (25255) (Niveau 1) Autotechnicus (25242) (Niveau 2) Eerste Autotechnicus (25244) (Niveau 3) Serviceadviseur Mobiliteitsbranche (25219) (Niveau 3) Verkoopadviseur Mobiliteitsbranche (25239) (Niveau 3)</summary></entry><entry><title type="html">Accu Controle</title><link href="/2018/10/28/accu-controle.html" rel="alternate" type="text/html" title="Accu Controle" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/accu-controle</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/accu-controle.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Accu Controle&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;In koude omstandigheden heeft de accu het zwaar. Laat uw accu preventief door ons checken. Bij Garage Jagt koopt u al een kwaliteits accu vanaf € 59,- incl. BTW en montage.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Een goede accu zorgt voor de juiste  stoomhuishouding en dient natuurlijk ook als opslag voor elektriciteit in de auto. Als de auto slecht wil starten kan het zijn dat de accu leeg is of dat deze defect is. U kunt de accu altijd laten controleren bij Garage Jagt. Deze kunnen u een goed een eerlijk advies geven over de huidige staat van uw accu en eventueel de accu direct vervangen.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Met de betrouwbare accumerken bent u altijd gegarandeerd dat uw accu weer een lange tijd mee kan gaan. Het risico wat u loopt als u doorrijdt met een oude accu is dat u stil komt te staan lang de kant van de weg.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;De gemiddelde levensduur van een autoaccu is ongeveer 6 jaar maar dit is zeer beïnvloedbaar door weersomstandigheden, rijgedrag en onderhoud.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;&lt;strong&gt;Snel weer op weg begint met de juiste diagnose!&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Moderne auto’s beschikken over veel elektronica. Wanneer zich een storing voordoet verschijnen brandende controlelampjes op het dashboard en klinken waarschuwingspiepjes. Bij raadpleging van het instructieboekje wordt meestal aangegeven direct naar de garage te gaan.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;De storing wordt automatisch opgeslagen in het elektronisch geheugen. Maar wat is er precies aan de hand?&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Om de juiste diagnose te kunnen stellen moet de auto aangesloten worden op moderne diagnoseapparatuur die de storing of fout uit het geheugen kan uitlezen. Wanneer de storing is uitgelezen moet deze uiteraard nog worden verholpen, hiervoor is  kennis, kunde en vaardigheid een vereiste. Garage Jagt beschikt over de modernste diagnoseapparatuur en zeer goed opgeleide vakkundige monteurs. Hierdoor helpen wij u ook bij een storing snel weer op weg!&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Accu Controle In koude omstandigheden heeft de accu het zwaar. Laat uw accu preventief door ons checken. Bij Garage Jagt koopt u al een kwaliteits accu vanaf € 59,- incl. BTW en montage. Een goede accu zorgt voor de juiste stoomhuishouding en dient natuurlijk ook als opslag voor elektriciteit in de auto. Als de auto slecht wil starten kan het zijn dat de accu leeg is of dat deze defect is. U kunt de accu altijd laten controleren bij Garage Jagt. Deze kunnen u een goed een eerlijk advies geven over de huidige staat van uw accu en eventueel de accu direct vervangen. Met de betrouwbare accumerken bent u altijd gegarandeerd dat uw accu weer een lange tijd mee kan gaan. Het risico wat u loopt als u doorrijdt met een oude accu is dat u stil komt te staan lang de kant van de weg. De gemiddelde levensduur van een autoaccu is ongeveer 6 jaar maar dit is zeer beïnvloedbaar door weersomstandigheden, rijgedrag en onderhoud. Snel weer op weg begint met de juiste diagnose! Moderne auto’s beschikken over veel elektronica. Wanneer zich een storing voordoet verschijnen brandende controlelampjes op het dashboard en klinken waarschuwingspiepjes. Bij raadpleging van het instructieboekje wordt meestal aangegeven direct naar de garage te gaan. De storing wordt automatisch opgeslagen in het elektronisch geheugen. Maar wat is er precies aan de hand? Om de juiste diagnose te kunnen stellen moet de auto aangesloten worden op moderne diagnoseapparatuur die de storing of fout uit het geheugen kan uitlezen. Wanneer de storing is uitgelezen moet deze uiteraard nog worden verholpen, hiervoor is kennis, kunde en vaardigheid een vereiste. Garage Jagt beschikt over de modernste diagnoseapparatuur en zeer goed opgeleide vakkundige monteurs. Hierdoor helpen wij u ook bij een storing snel weer op weg!</summary></entry><entry><title type="html">Airco Check</title><link href="/2018/10/28/airco-service.html" rel="alternate" type="text/html" title="Airco Check" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/airco-service</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/airco-service.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Garage Jagt  Airco Check: GRATIS&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Voorkom dure reparaties en maak gebruik van de gratis Garage Jagt Airco Check! Wilt u weten hoe goed uw airco nog werkt? Kom dan langs bij Garage Jagt  voor de gratis Airco Check. Onze monteurs controleren gratis de werking van uw airco en of deze de temperatuur nog onder controle houdt.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Garage Jagt Airco Check: GRATIS Voorkom dure reparaties en maak gebruik van de gratis Garage Jagt Airco Check! Wilt u weten hoe goed uw airco nog werkt? Kom dan langs bij Garage Jagt voor de gratis Airco Check. Onze monteurs controleren gratis de werking van uw airco en of deze de temperatuur nog onder controle houdt.</summary></entry><entry><title type="html">uw APK specialist</title><link href="/2018/10/28/apk.html" rel="alternate" type="text/html" title="uw APK specialist" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/apk</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/apk.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Laat uw auto dan keuren bij dé APK specialist Garage Jagt in Emmen!&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;APK keuring is wettelijk verplicht tijdens zo’n keuring word bekeken of uw auto nog voldoet aan de eisen op het gebied van veiligheid en milieu. Tijdens een APK word gecontroleerd of alles juist geregistreerd staat of de auto nog verkeersveilig is en voldoet aan de milieu normen. Een APK keuring is een momentopname.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Het label ‘APK goedgekeurd’ is dan ook geen garantie dat de auto de rest van het jaar veilig blijft om mee te rijden goed en regelmatig onderhoud blijft noodzakelijk.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Waarom bij Garage Jagt?&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Wat wilt u van een garagebedrijf: vakmanschap, betrouwbaarheid, goede service en scherpe tarieven. Dat is precies wat Garage Jagt u biedt. Garage Jagt is RDW erkend en BOVAG lid, en werkt met uitstekend opgeleide ervaren monteurs. Ook beschikken wij over moderne apparatuur. Bovendien geloven wij bij Garage Jagt in ‘ouderwetse service’ en mocht het blijken dat een eventuele reparatie nodig is ontvangt u van ons altijd een prijsopgave vooraf!&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Tip:  Zorg dat u auto op tijd word gekeurd dit kan al 2 maanden voor de APK datum. Bewaar het keuringsrapport goed ook als uw auto is afgekeurd. Garage Jagt heet u hartelijk welkom voor een APK . Bel voor een afspraak of maak een afspraak op onze website en wij zullen u kundig en snel van dienst zijn.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Zekerheden&lt;/h3&gt;
		&lt;p&gt;Wij beginnen nooit met repareren zonder uw uitdrukkelijke toestemming! Wij bellen altijd van te voren indien reparaties noodzakelijk zijn om een APK goedkeuring te krijgen. Er is dus geen verplichting om uw auto na een APK bij ons te laten repareren.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Onze facturen zijn altijd helder en duidelijk. Bent u op opzoek naar een specialist voor uw APK keuring in Emmen en omgeving. Dan bent u bij Garage Jagt aan het juiste adres !&lt;/p&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Laat uw auto dan keuren bij dé APK specialist Garage Jagt in Emmen! APK keuring is wettelijk verplicht tijdens zo’n keuring word bekeken of uw auto nog voldoet aan de eisen op het gebied van veiligheid en milieu. Tijdens een APK word gecontroleerd of alles juist geregistreerd staat of de auto nog verkeersveilig is en voldoet aan de milieu normen. Een APK keuring is een momentopname. Het label ‘APK goedgekeurd’ is dan ook geen garantie dat de auto de rest van het jaar veilig blijft om mee te rijden goed en regelmatig onderhoud blijft noodzakelijk. Waarom bij Garage Jagt? Wat wilt u van een garagebedrijf: vakmanschap, betrouwbaarheid, goede service en scherpe tarieven. Dat is precies wat Garage Jagt u biedt. Garage Jagt is RDW erkend en BOVAG lid, en werkt met uitstekend opgeleide ervaren monteurs. Ook beschikken wij over moderne apparatuur. Bovendien geloven wij bij Garage Jagt in ‘ouderwetse service’ en mocht het blijken dat een eventuele reparatie nodig is ontvangt u van ons altijd een prijsopgave vooraf! Tip: Zorg dat u auto op tijd word gekeurd dit kan al 2 maanden voor de APK datum. Bewaar het keuringsrapport goed ook als uw auto is afgekeurd. Garage Jagt heet u hartelijk welkom voor een APK . Bel voor een afspraak of maak een afspraak op onze website en wij zullen u kundig en snel van dienst zijn. Zekerheden Wij beginnen nooit met repareren zonder uw uitdrukkelijke toestemming! Wij bellen altijd van te voren indien reparaties noodzakelijk zijn om een APK goedkeuring te krijgen. Er is dus geen verplichting om uw auto na een APK bij ons te laten repareren. Onze facturen zijn altijd helder en duidelijk. Bent u op opzoek naar een specialist voor uw APK keuring in Emmen en omgeving. Dan bent u bij Garage Jagt aan het juiste adres !</summary></entry><entry><title type="html">De bandenspecialist in emmen</title><link href="/2018/10/28/banden.html" rel="alternate" type="text/html" title="De bandenspecialist in emmen" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/banden</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/banden.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Garage Jagt uw bandenspecialist&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Als merkonafhankelijke bandenspecialist adviseert Garage Jagt u graag over de juiste banden. Ons advies is merk onafhankelijk en dat maakt Garage Jagt uniek. Het sleutelwoord bij banden is veiligheid, ze vormen immers het enige contact met de weg. Daarnaast moeten banden voldoen aan comfort, stabiliteit, wendbaarheid en grip.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Garage Jagt  biedt als merkonafhankelijk bandenspecialist u een buitengewoon breed assortiment van kwaliteit-, en huismerkbanden en bandenservices.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Garage Jagt  voert een zeer breed totaalpakket zomer- en winterbanden voor personenwagens, 4×4/SUV, bestelwagens en caravan/aanhangwagens en is gespecialiseerd in high performance banden. Uiteraard zijn alle bekende (A-) merken,&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Garage Jagt uw bandenspecialist Als merkonafhankelijke bandenspecialist adviseert Garage Jagt u graag over de juiste banden. Ons advies is merk onafhankelijk en dat maakt Garage Jagt uniek. Het sleutelwoord bij banden is veiligheid, ze vormen immers het enige contact met de weg. Daarnaast moeten banden voldoen aan comfort, stabiliteit, wendbaarheid en grip. Garage Jagt biedt als merkonafhankelijk bandenspecialist u een buitengewoon breed assortiment van kwaliteit-, en huismerkbanden en bandenservices. Garage Jagt voert een zeer breed totaalpakket zomer- en winterbanden voor personenwagens, 4×4/SUV, bestelwagens en caravan/aanhangwagens en is gespecialiseerd in high performance banden. Uiteraard zijn alle bekende (A-) merken,</summary></entry><entry><title type="html">Champion olie</title><link href="/2018/10/28/champion-olie.html" rel="alternate" type="text/html" title="Champion olie" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/champion-olie</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/champion-olie.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;h3&gt;Champion: motoroliën voor personenwagens tot het uiterste doorontwikkeld&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Smeermiddelen spelen een steeds belangrijkere rol bij de prestaties, doordat ze ervoor zorgen dat zowel de motor als de bestuurder hun volledige potentieel kunnen bereiken. Zonder smeermiddelen zouden geen van de machines die we als vanzelfsprekend ervaren prestaties kunnen leveren. Ze moeten met zorg worden gekozen om de prestaties en de levensduur van het voertuig te optimaliseren. Nog maar twee decennia geleden was het kopen van motorolie relatief simpel. De olie was mineraal, semi-synthetisch of synthetisch, en 10W-40 of 15W-40 was geschikt voor de meeste modellen. De markt voor motoroliën voor personenwagens is inmiddels structureel veranderd door een aantal factoren. Tegenwoordig kunnen oliën in drie hoofdgroepen worden onderverdeeld (zie de grafiek). De drie factoren die de smeermiddelenmarkt voor personenwagens beïnvloeden, zijn:&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Factor 1) EUROPESE EMISSIEWETGEVING&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Milieuaspecten hebben geleid tot de introductie van emissiewetgeving – de zogenoemde Euronormen. In deze normen is vastgelegd hoeveel stikstofoxiden (NOx), koolmonoxiden (CO), roet (vaste deeltjes) en koolwaterstoffen voertuigen mogen uitstoten. De Euronormen hebben de OEM’s (Original Equipment Manufacturers) verplicht om speciale apparatuur te installeren om de schadelijke uitlaatgassen te reduceren: nabehandelingssystemen, katalysatoren (oxidatiekatalysatoren, driewegkatalysator) of filters (zoals een DPF, ook wel roetfilter genoemd).&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;De meeste auto’s die minder dan vijf jaar oud zijn, zijn uitgerust met nabehandelingssystemen zodat ze voldoen aan de Europese regelgeving. In het instructieboekje van nieuwe auto’s wordt verwezen naar een Euronorm, bijvoorbeeld Euro 5. Bij Wolf Oil Corporation houden we de nieuwe regelingen en ontwikkelingen van de fabrikanten nauwgezet in de gaten en passen we onze smeermiddelen aan de nieuwste ontwikkelingen op motorengebied aan. De ‘LOW SAPS’-oliën zijn hiervan een goed voorbeeld. Deze oliën bevatten zeer lage gehalten aan sulfaatas, zwavel en fosfor (het Engelse acroniem hiervoor is SAPS) om beschadiging van het nabehandelingssysteem te voorkomen. Conventionele SAPS-smeermiddelen zouden de werking van dure nabehandelingssystemen snel teniet doen door chemische beschadiging van de katalysator en/of verstopping van het roetfilter.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;De LOW SAPS-smeermiddelen zijn gewoonlijk oliën met een lage viscositeit, meestal 5W-30, gebaseerd op synthetische basisoliën van de hoogste kwaliteit. Deze smeermiddelen van topkwaliteit vormen het snelst groeiende marktsegment in de EU en hun aandeel zal blijven stijgen. Om zich van de concurrentie te onderscheiden hebben de OEM’s elk een eigen benadering van de nabehandelingssystemen. Dit heeft vergaande gevolgen voor de smeermiddelenmarkt omdat elk voertuig zijn eigen, perfect op het voertuig afgestemde olie nodig heeft.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Onze OEM SPECIFIC-serie met speciaal samengestelde smeermiddelen voldoet niet alleen aan de specificaties van de grootste OEM’s, maar overtreft deze zelfs. We bevelen deze serie aan voor moderne voertuigen met de modernste motoren en nabehandelingssystemen. Het gebruik van oliën die door de OEM’s zijn goedgekeurd, betekent dat het garagebedrijf en de klant zich geen zorgen hoeven te maken omdat superieure prestaties onder alle rijomstandigheden gegarandeerd zijn. Dankzij de geavanceerde additieventechnologie en basisolie van uitstekende kwaliteit bieden deze specifieke smeermiddelen een optimale bescherming en levensduur voor de motor en het nabehandelingssysteem.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Factor 2) DUURZAAMHEID&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Als bestuurders verwachten wij van onze auto’s probleemloze prestaties; veel kilometers en weinig tijd in garages voor onderhoud en olieverversen. Tegelijkertijd worden voertuigen steeds krachtiger, zijn ze vaak uitgerust met een turbocompressor en directe brandstofinspuiting, zijn de motoren kleiner en hebben ze minder cilinders, en vaak lopen ze op een nieuw type brandstof (biodiesel). Door al deze factoren zijn er geavanceerde oliesamenstellingen nodig.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Onze NEW ENERGY-oliën zijn ons antwoord op de duurzaamheidseisen. Deze geavanceerde oliën zijn ideaal voor moderne, krachtige voertuigen onder veeleisende omstandigheden zoals stadsverkeer, start-stopsystemen, lange ritten op hoge snelheid en zo verder. Speciaal geselecteerde actieve componenten gaan verontreiniging tegen en zorgen voor een optimale reinheid. Op efficiënte wijze onderhouden ze de voertuigsystemen en verhogen ze het motorvermogen, waardoor een lange en probleemloze werking is gegarandeerd.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Voertuigen jonger dan vijf jaar maken slechts 34% uit van de Europese markt.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Op onze wegen rijden oudere auto’s in overvloed rond, en ook met hun specifieke eisen moet rekening worden gehouden. Het betreft vaak benzinemotoren met turbocompressor en dieselmotoren met directe brandstofinspuiting die vooral de gangbare smeermiddelen gebruiken: 5W-40- en 5W-30-oliën die zijn ontwikkeld voor auto’s zonder nabehandelingssystemen. De vraag naar dergelijke oliën is momenteel stabiel.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Onze LIFE EXTENSION-smeermiddelen garanderen de ultieme bescherming van voertuigen die vele kilometers rijden onder zware omstandigheden. Hun uitgebalanceerde samenstelling vermindert slijtage en houdt alle onderdelen perfect schoon. Deze oliën zorgen ervoor dat de auto dezelfde prestaties levert als toen hij de showroom uit reed.&lt;/p&gt;
	&lt;p&gt;Er is nog altijd vraag naar minder hoogwaardige olie zoals 15W-40 of 20W-50. Deze oliën worden voornamelijk gebruikt in minder jonge voertuigen en de vraag ernaar daalt dan ook gestaag. Iets oudere auto’s kunnen optimaal profiteren van onze ACTIVE DEFENCE-smeermiddelen, die een betrouwbare smering van alle onderdelen, een goede bescherming en gemakkelijk starten garanderen – zelfs in de winter.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Factor 3) BRANDSTOFVERBRUIK&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;De noodzaak van een lager brandstofverbruik en een lagere CO2-uitstoot heeft een grote impact op de markt voor smeermiddelen. Vanaf 2012 is in de EU een boetesysteem van kracht voor OEM’s dat is gebaseerd op een CO2-uitstoot van meer dan 130 g/km. Hier kunt u er meer over lezen.Rijdt u met een recente, milieuvriendelijke auto en wilt u uw brandstofkosten nog verder terugdringen? Dan is de ECO FLOW-serie iets voor u. Deze volledig synthetische oliën zijn speciaal samengesteld om het brandstofverbruik te minimaliseren en de CO2-uitstoot van de nieuwste generatie voertuigen te verminderen. Dankzij hun uitzonderlijk lage viscositeit hebben ze in elk temperatuurbereik een uitstekende dunvloeibaarheid en zorgen ze voor een optimaal brandstofverbruik. Innovatieve chemische stoffen die in hun samenstelling worden gebruikt, garanderen prestaties en duurzaamheid, zonder de bescherming te kort te doen.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Rijden in de toekomst&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Jaar na jaar wordt de trend naar hoogwaardige smeermiddelen met een lage viscositeit die het brandstofverbruik verlagen groter. Door de milieuproblematiek zal het gebruik van dunvloeibare oliën en biobrandstoffen blijven toenemen. Er zal nog meer vraag ontstaan naar nieuwe Low SAPS-oliën en naar geavanceerde samenstellingen die milieuvriendelijk zijn zonder de olieverversingstermijn of de levensduur van de motor nadelig te beïnvloeden.Bij Wolf Oil Corporation lopen we voorop bij deze ontwikkelingen. We zijn er trots op dat we hoogwaardige oliën met uiterst geavanceerde technologieën kunnen aanbieden tegen een aantrekkelijke prijs. Al onze oliën voor personenwagens worden geleverd met de beste service en ondersteuning voor onze klanten en partners.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Champion: motoroliën voor personenwagens tot het uiterste doorontwikkeld Smeermiddelen spelen een steeds belangrijkere rol bij de prestaties, doordat ze ervoor zorgen dat zowel de motor als de bestuurder hun volledige potentieel kunnen bereiken. Zonder smeermiddelen zouden geen van de machines die we als vanzelfsprekend ervaren prestaties kunnen leveren. Ze moeten met zorg worden gekozen om de prestaties en de levensduur van het voertuig te optimaliseren. Nog maar twee decennia geleden was het kopen van motorolie relatief simpel. De olie was mineraal, semi-synthetisch of synthetisch, en 10W-40 of 15W-40 was geschikt voor de meeste modellen. De markt voor motoroliën voor personenwagens is inmiddels structureel veranderd door een aantal factoren. Tegenwoordig kunnen oliën in drie hoofdgroepen worden onderverdeeld (zie de grafiek). De drie factoren die de smeermiddelenmarkt voor personenwagens beïnvloeden, zijn: Factor 1) EUROPESE EMISSIEWETGEVING Milieuaspecten hebben geleid tot de introductie van emissiewetgeving – de zogenoemde Euronormen. In deze normen is vastgelegd hoeveel stikstofoxiden (NOx), koolmonoxiden (CO), roet (vaste deeltjes) en koolwaterstoffen voertuigen mogen uitstoten. De Euronormen hebben de OEM’s (Original Equipment Manufacturers) verplicht om speciale apparatuur te installeren om de schadelijke uitlaatgassen te reduceren: nabehandelingssystemen, katalysatoren (oxidatiekatalysatoren, driewegkatalysator) of filters (zoals een DPF, ook wel roetfilter genoemd). De meeste auto’s die minder dan vijf jaar oud zijn, zijn uitgerust met nabehandelingssystemen zodat ze voldoen aan de Europese regelgeving. In het instructieboekje van nieuwe auto’s wordt verwezen naar een Euronorm, bijvoorbeeld Euro 5. Bij Wolf Oil Corporation houden we de nieuwe regelingen en ontwikkelingen van de fabrikanten nauwgezet in de gaten en passen we onze smeermiddelen aan de nieuwste ontwikkelingen op motorengebied aan. De ‘LOW SAPS’-oliën zijn hiervan een goed voorbeeld. Deze oliën bevatten zeer lage gehalten aan sulfaatas, zwavel en fosfor (het Engelse acroniem hiervoor is SAPS) om beschadiging van het nabehandelingssysteem te voorkomen. Conventionele SAPS-smeermiddelen zouden de werking van dure nabehandelingssystemen snel teniet doen door chemische beschadiging van de katalysator en/of verstopping van het roetfilter. De LOW SAPS-smeermiddelen zijn gewoonlijk oliën met een lage viscositeit, meestal 5W-30, gebaseerd op synthetische basisoliën van de hoogste kwaliteit. Deze smeermiddelen van topkwaliteit vormen het snelst groeiende marktsegment in de EU en hun aandeel zal blijven stijgen. Om zich van de concurrentie te onderscheiden hebben de OEM’s elk een eigen benadering van de nabehandelingssystemen. Dit heeft vergaande gevolgen voor de smeermiddelenmarkt omdat elk voertuig zijn eigen, perfect op het voertuig afgestemde olie nodig heeft. Onze OEM SPECIFIC-serie met speciaal samengestelde smeermiddelen voldoet niet alleen aan de specificaties van de grootste OEM’s, maar overtreft deze zelfs. We bevelen deze serie aan voor moderne voertuigen met de modernste motoren en nabehandelingssystemen. Het gebruik van oliën die door de OEM’s zijn goedgekeurd, betekent dat het garagebedrijf en de klant zich geen zorgen hoeven te maken omdat superieure prestaties onder alle rijomstandigheden gegarandeerd zijn. Dankzij de geavanceerde additieventechnologie en basisolie van uitstekende kwaliteit bieden deze specifieke smeermiddelen een optimale bescherming en levensduur voor de motor en het nabehandelingssysteem. Factor 2) DUURZAAMHEID Als bestuurders verwachten wij van onze auto’s probleemloze prestaties; veel kilometers en weinig tijd in garages voor onderhoud en olieverversen. Tegelijkertijd worden voertuigen steeds krachtiger, zijn ze vaak uitgerust met een turbocompressor en directe brandstofinspuiting, zijn de motoren kleiner en hebben ze minder cilinders, en vaak lopen ze op een nieuw type brandstof (biodiesel). Door al deze factoren zijn er geavanceerde oliesamenstellingen nodig. Onze NEW ENERGY-oliën zijn ons antwoord op de duurzaamheidseisen. Deze geavanceerde oliën zijn ideaal voor moderne, krachtige voertuigen onder veeleisende omstandigheden zoals stadsverkeer, start-stopsystemen, lange ritten op hoge snelheid en zo verder. Speciaal geselecteerde actieve componenten gaan verontreiniging tegen en zorgen voor een optimale reinheid. Op efficiënte wijze onderhouden ze de voertuigsystemen en verhogen ze het motorvermogen, waardoor een lange en probleemloze werking is gegarandeerd. Voertuigen jonger dan vijf jaar maken slechts 34% uit van de Europese markt. Op onze wegen rijden oudere auto’s in overvloed rond, en ook met hun specifieke eisen moet rekening worden gehouden. Het betreft vaak benzinemotoren met turbocompressor en dieselmotoren met directe brandstofinspuiting die vooral de gangbare smeermiddelen gebruiken: 5W-40- en 5W-30-oliën die zijn ontwikkeld voor auto’s zonder nabehandelingssystemen. De vraag naar dergelijke oliën is momenteel stabiel. Onze LIFE EXTENSION-smeermiddelen garanderen de ultieme bescherming van voertuigen die vele kilometers rijden onder zware omstandigheden. Hun uitgebalanceerde samenstelling vermindert slijtage en houdt alle onderdelen perfect schoon. Deze oliën zorgen ervoor dat de auto dezelfde prestaties levert als toen hij de showroom uit reed. Er is nog altijd vraag naar minder hoogwaardige olie zoals 15W-40 of 20W-50. Deze oliën worden voornamelijk gebruikt in minder jonge voertuigen en de vraag ernaar daalt dan ook gestaag. Iets oudere auto’s kunnen optimaal profiteren van onze ACTIVE DEFENCE-smeermiddelen, die een betrouwbare smering van alle onderdelen, een goede bescherming en gemakkelijk starten garanderen – zelfs in de winter. Factor 3) BRANDSTOFVERBRUIK De noodzaak van een lager brandstofverbruik en een lagere CO2-uitstoot heeft een grote impact op de markt voor smeermiddelen. Vanaf 2012 is in de EU een boetesysteem van kracht voor OEM’s dat is gebaseerd op een CO2-uitstoot van meer dan 130 g/km. Hier kunt u er meer over lezen.Rijdt u met een recente, milieuvriendelijke auto en wilt u uw brandstofkosten nog verder terugdringen? Dan is de ECO FLOW-serie iets voor u. Deze volledig synthetische oliën zijn speciaal samengesteld om het brandstofverbruik te minimaliseren en de CO2-uitstoot van de nieuwste generatie voertuigen te verminderen. Dankzij hun uitzonderlijk lage viscositeit hebben ze in elk temperatuurbereik een uitstekende dunvloeibaarheid en zorgen ze voor een optimaal brandstofverbruik. Innovatieve chemische stoffen die in hun samenstelling worden gebruikt, garanderen prestaties en duurzaamheid, zonder de bescherming te kort te doen. Rijden in de toekomst Jaar na jaar wordt de trend naar hoogwaardige smeermiddelen met een lage viscositeit die het brandstofverbruik verlagen groter. Door de milieuproblematiek zal het gebruik van dunvloeibare oliën en biobrandstoffen blijven toenemen. Er zal nog meer vraag ontstaan naar nieuwe Low SAPS-oliën en naar geavanceerde samenstellingen die milieuvriendelijk zijn zonder de olieverversingstermijn of de levensduur van de motor nadelig te beïnvloeden.Bij Wolf Oil Corporation lopen we voorop bij deze ontwikkelingen. We zijn er trots op dat we hoogwaardige oliën met uiterst geavanceerde technologieën kunnen aanbieden tegen een aantrekkelijke prijs. Al onze oliën voor personenwagens worden geleverd met de beste service en ondersteuning voor onze klanten en partners.</summary></entry><entry><title type="html">Consignatie verkoop</title><link href="/2018/10/28/consignatie-verkoop.html" rel="alternate" type="text/html" title="Consignatie verkoop" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/consignatie-verkoop</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/consignatie-verkoop.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;h3&gt;Wat is Consignatie verkoop?&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Consignatie verkoop is niets meer dan dat u als consument een auto wilt verkopen en dat via een tussenpersoon gaat realiseren. Die tussenpersoon kan Garage Jagt zijn.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Hoe gaat dit precies in zijn werk?&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Het is simpel. U biedt uw auto aan bij Garage Jagt en stelt hier in overleg een minimumprijs vast. Dan plaatsen wij de auto op 14 verschillende verkoop websites.* Als de auto na verloop van tijd wordt verkocht krijgt u de afgesproken prijs uitbetaald.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Stalling&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;U heeft de keus om de auto bij ons te stallen of dat u uw auto nog wilt gebruiken. Indien u de auto blijft gebruiken dient de mogelijkheid aanwezig te zijn om de auto binnen 24 uur bij ons op de locatie te kunnen brengen. Dit om bezichtiging van potentiële kopers mogelijk te maken&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Voor meer informatie kunt u bellen naar:&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;T: (0591) 61 48 46 of M: (06) 13 53 63 42&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Wat is Consignatie verkoop? Consignatie verkoop is niets meer dan dat u als consument een auto wilt verkopen en dat via een tussenpersoon gaat realiseren. Die tussenpersoon kan Garage Jagt zijn. Hoe gaat dit precies in zijn werk? Het is simpel. U biedt uw auto aan bij Garage Jagt en stelt hier in overleg een minimumprijs vast. Dan plaatsen wij de auto op 14 verschillende verkoop websites.* Als de auto na verloop van tijd wordt verkocht krijgt u de afgesproken prijs uitbetaald. Stalling U heeft de keus om de auto bij ons te stallen of dat u uw auto nog wilt gebruiken. Indien u de auto blijft gebruiken dient de mogelijkheid aanwezig te zijn om de auto binnen 24 uur bij ons op de locatie te kunnen brengen. Dit om bezichtiging van potentiële kopers mogelijk te maken Voor meer informatie kunt u bellen naar: T: (0591) 61 48 46 of M: (06) 13 53 63 42</summary></entry><entry><title type="html">Uw onderhoudt specialist</title><link href="/2018/10/28/distributieriem.html" rel="alternate" type="text/html" title="Uw onderhoudt specialist" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/distributieriem</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/distributieriem.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Distributieriem&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Het distributiesysteem bestaat uit een aantal onderdelen, waaronder de distributieriem. Om het systeem goed te laten functioneren vervangt  Garage  Jagt niet alleen de riem maar ook een aantal bijbehorende onderdelen zoals de waterpomp en de geleiderollen. Het systeem zit op een lastig bereikbare plek in je auto. Daarom is een reparatie vaak tijdrovend en kostbaar. Als de distributieriem in de motor van uw auto breekt, zit u met torenhoge reparatiekosten. Laat de distributieriem daarom op tijd vervangen.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Kosten vervangen distributieriem&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Garage Jagt biedt u een gegarandeerde prijs voor het vervangen van de distributieriem. Vaak zijn de prijzen voor de looprollen en spanrollen, evenals de waterpomp daarbij inbegrepen. Bekijk altijd de prijsspecificatie om te zien wat er in de prijs is meeberekend. Zo voorkomt u verrassingen achteraf.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Bij het vervangen van een distributieriem, ontdekt de monteur vaak dat ook de balansasriem, de multi V (rib) riemenset, nokkenasriem en koelvloeistof mogelijk aan vervanging toe zijn. Voor deze extra reparaties zal de garage u altijd vooraf toestemming vragen.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Wanneer distributieriem vervangen?&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Elke autofabrikant, zoals bijvoorbeeld Volkswagen, Opel of Peugeot, hanteert voor zijn autotypes, verschillende vervangingstermijnen voor de distributieriem. Deze vervangingstermijn wordt uitgedrukt in een maximaal aantal gereden kilometers met de distributieriem.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Voor wie dit kilometrage niet haalt, heeft de fabrikant een maximaal aantal jaren vastgesteld dat veilig met de distributieriem gereden kan worden. Deze gegevens zijn terugvinden in het instructie- of onderhoudsboekjes van uw auto.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Garage Jagt monteert uitsluitend distributieriemen en spanrol en looprollen van een topmerk. De distributieriem is van zeer hoge kwaliteit en heeft een lange levensduur. Daarnaast zijn de riemen geluidsarm en hebben een goede krachtoverbrenging.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Veelgestelde vragen over “Distributieriem vervangen”&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Als de distributieriem niet tijdig wordt vervangen, kan deze breken waardoor de motor vastloopt. Dit is niet alleen erg gevaarlijk in het verkeer, ook de schade die aan de motor van uw auto optreedt kan oplopen tot duizenden euro’s. Het kan zelfs zo erg zijn dat de schade aan de motor permanent is en niet te repareren. Hoe kan ik zelf controleren of de distributieriem van mijn auto aan vervanging toe is?&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Kijk in het onderhoudsboekje van uw auto voor informatie over de laatste vervangingsdatum. Is dit niet ingevuld, kijk dan of er een sticker zit onder de motorkap met daarop de laatste datum of kilometrage waarop de distributieriem voor het laatst vervangen is. Kunt u geen sticker vinden en weet u niet wanneer de riem voor het laatst vervangen is, dan is het verstandig om de distributieriem direct te laten vervangen! Ik ben mijn onderhoudsboekje kwijt. Hoe weet ik wanneer ik de distributieriem moet vervangen?&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Heeft u geen instructie- of onderhoudsboekjes, neem dan contact op met Garage Jagt. Wij kunnen, aan hand van uw kenteken, aangeven wanneer de distributieriem aan vervanging toe is.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Distributieriem Het distributiesysteem bestaat uit een aantal onderdelen, waaronder de distributieriem. Om het systeem goed te laten functioneren vervangt Garage Jagt niet alleen de riem maar ook een aantal bijbehorende onderdelen zoals de waterpomp en de geleiderollen. Het systeem zit op een lastig bereikbare plek in je auto. Daarom is een reparatie vaak tijdrovend en kostbaar. Als de distributieriem in de motor van uw auto breekt, zit u met torenhoge reparatiekosten. Laat de distributieriem daarom op tijd vervangen. Kosten vervangen distributieriem Garage Jagt biedt u een gegarandeerde prijs voor het vervangen van de distributieriem. Vaak zijn de prijzen voor de looprollen en spanrollen, evenals de waterpomp daarbij inbegrepen. Bekijk altijd de prijsspecificatie om te zien wat er in de prijs is meeberekend. Zo voorkomt u verrassingen achteraf. Bij het vervangen van een distributieriem, ontdekt de monteur vaak dat ook de balansasriem, de multi V (rib) riemenset, nokkenasriem en koelvloeistof mogelijk aan vervanging toe zijn. Voor deze extra reparaties zal de garage u altijd vooraf toestemming vragen. Wanneer distributieriem vervangen? Elke autofabrikant, zoals bijvoorbeeld Volkswagen, Opel of Peugeot, hanteert voor zijn autotypes, verschillende vervangingstermijnen voor de distributieriem. Deze vervangingstermijn wordt uitgedrukt in een maximaal aantal gereden kilometers met de distributieriem. Voor wie dit kilometrage niet haalt, heeft de fabrikant een maximaal aantal jaren vastgesteld dat veilig met de distributieriem gereden kan worden. Deze gegevens zijn terugvinden in het instructie- of onderhoudsboekjes van uw auto. Garage Jagt monteert uitsluitend distributieriemen en spanrol en looprollen van een topmerk. De distributieriem is van zeer hoge kwaliteit en heeft een lange levensduur. Daarnaast zijn de riemen geluidsarm en hebben een goede krachtoverbrenging. Veelgestelde vragen over “Distributieriem vervangen” Als de distributieriem niet tijdig wordt vervangen, kan deze breken waardoor de motor vastloopt. Dit is niet alleen erg gevaarlijk in het verkeer, ook de schade die aan de motor van uw auto optreedt kan oplopen tot duizenden euro’s. Het kan zelfs zo erg zijn dat de schade aan de motor permanent is en niet te repareren. Hoe kan ik zelf controleren of de distributieriem van mijn auto aan vervanging toe is? Kijk in het onderhoudsboekje van uw auto voor informatie over de laatste vervangingsdatum. Is dit niet ingevuld, kijk dan of er een sticker zit onder de motorkap met daarop de laatste datum of kilometrage waarop de distributieriem voor het laatst vervangen is. Kunt u geen sticker vinden en weet u niet wanneer de riem voor het laatst vervangen is, dan is het verstandig om de distributieriem direct te laten vervangen! Ik ben mijn onderhoudsboekje kwijt. Hoe weet ik wanneer ik de distributieriem moet vervangen? Heeft u geen instructie- of onderhoudsboekjes, neem dan contact op met Garage Jagt. Wij kunnen, aan hand van uw kenteken, aangeven wanneer de distributieriem aan vervanging toe is.</summary></entry><entry><title type="html">Rdw</title><link href="/2018/10/28/rdw.html" rel="alternate" type="text/html" title="Rdw" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/rdw</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/rdw.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;h3&gt;Wanneer en hoe vaak APK keuren&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Als u een voertuig in uw bezit heeft, is het belangrijk om te weten óf en wanneer deze APK goedgekeurd moet zijn.  Als uw voertuig APK-plichtig is, dan mag u niet rijden zonder geldige APK. Doet u dat wel, dan krijgt u  daarvoor een boete van de RDW of de politie. Als u een ongeluk krijgt met een niet goedgekeurd voertuig, dan keert  uw verzekeringsmaatschappij mogelijk geen geld uit.  Het is dus van groot belang om te weten wanneer uw voertuig APK- gekeurd moet zijn. In dit artikel leest u hier meer over.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Als uw voertuig al eerder is gekeurd&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Als uw voertuig al eerder is gekeurd, dan kunt u de vervaldatum van de APK-keuring bekijken bij Voertuiggegevens raadplegen (aan de rechterzijde op de pagina) of u kijkt naar de datum die op het APK-keuringsrapport staat. Vóór deze datum moet het voertuig opnieuw goedgekeurd zijn.&lt;/p&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;h3&gt;Als uw voertuig nog niet eerder is gekeurd&lt;/h3&gt;
	&lt;br /&gt;
	&lt;p&gt;Als uw voertuig nog niet eerder is gekeurd, dan kunt u dit [schema downloaden] en zien wanneer uw voertuig voor het eerst APK gekeurd moet worden. Ook kunt u hieruit aflezen hoe vaak u uw voertuig moet laten keuren.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Wanneer en hoe vaak APK keuren Als u een voertuig in uw bezit heeft, is het belangrijk om te weten óf en wanneer deze APK goedgekeurd moet zijn. Als uw voertuig APK-plichtig is, dan mag u niet rijden zonder geldige APK. Doet u dat wel, dan krijgt u daarvoor een boete van de RDW of de politie. Als u een ongeluk krijgt met een niet goedgekeurd voertuig, dan keert uw verzekeringsmaatschappij mogelijk geen geld uit. Het is dus van groot belang om te weten wanneer uw voertuig APK- gekeurd moet zijn. In dit artikel leest u hier meer over. Als uw voertuig al eerder is gekeurd Als uw voertuig al eerder is gekeurd, dan kunt u de vervaldatum van de APK-keuring bekijken bij Voertuiggegevens raadplegen (aan de rechterzijde op de pagina) of u kijkt naar de datum die op het APK-keuringsrapport staat. Vóór deze datum moet het voertuig opnieuw goedgekeurd zijn. Als uw voertuig nog niet eerder is gekeurd Als uw voertuig nog niet eerder is gekeurd, dan kunt u dit [schema downloaden] en zien wanneer uw voertuig voor het eerst APK gekeurd moet worden. Ook kunt u hieruit aflezen hoe vaak u uw voertuig moet laten keuren.</summary></entry><entry><title type="html">Uw onderhoudt specialist</title><link href="/2018/10/28/regulier-onderhoud.html" rel="alternate" type="text/html" title="Uw onderhoudt specialist" /><published>2018-10-28T00:00:00+02:00</published><updated>2018-10-28T00:00:00+02:00</updated><id>/2018/10/28/regulier-onderhoud</id><content type="html" xml:base="/2018/10/28/regulier-onderhoud.html">&lt;div class=&quot;container&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Grote Beurt&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Bij een grote beurt wordt je auto gecontroleerd op alle essentiële onderhoudspunten. Wij vervangen bij de grote beurt de filters en bougies en vullen de vloeistoffen bij. Uiteraard verversen we de olie. Bij een grote beurt kijken we ook of de distributieriem vervangen moet worden. Goed en regelmatig onderhoud aan je auto is namelijk cruciaal. Hiermee voorkom je onaangename en dure verrassingen op het verkeerde moment. Bij een grote onderhoudsbeurt worden diverse onderdelen in, onder en om de auto en onder de motorkap nauwkeurig gecontroleerd en indien noodzakelijk vervangen.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Bij Garage Jagt krijg je bij de grote onderhoudsbeurt op verzoek een gratis APK (exclusief roetmeting). De monteurs zijn met behulp van geavanceerde technische programma’s, apparatuur en opleidingen instaat voor ieder merk en model auto op de juiste kilometerstand, het benodigde onderhoud volgens het onderhoudsboekje uit te voeren. Hierbij gebruiken we alleen producten die voldoen aan alle fabrieksspecificaties.Daarnaast verversen wij de olie en controleren we de accu, remmen en schokdempers.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Mocht blijken dat er onderdelen vervangen moeten worden, dan is Garage Jagt je hiermee graag direct van dienst.Uiteraard ontvang je vooraf altijd een prijsopgave.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;h3&gt;Kleine Beurt&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Wij hebben al een kleine beurt vanaf €80,00.Tijdens de kleine beurt controleert onze monteur jouw auto op meer dan 20 belangrijke punten. Ook wordt de motorolie ververst en de ruitensproeiervloeistof bijgevuld.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;h3&gt;Wat houdt de kleine beurt in bij Garage Jagt?&lt;/h3&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Onze monteur controleert je auto tijdens de kleine beurt op meer dan 20 belangrijke punten. De kleine onderhoudsbeurt wordt gedaan aan de hand van een checklist.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Deze checklist bestaat onder meer uit de volgende onderdelen:&lt;/p&gt;
		&lt;ul class=&quot;list1&quot;&gt;
			&lt;li&gt;Controle accu en verlichting&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Controle uitlaat en katalysator&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Vervangen oliefilter&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Inspectie banden en remmen&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Bijvullen diverse vloeistoffen&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Controle schokdempers&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Controle ruiten en ruitenwissers&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Olie verversen&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
		&lt;br /&gt;
		&lt;p&gt;Maar hoe kan het dat de prijzen van onderhoudsbeurten per auto sterk kunnen verschillen? Dit komt doordat de prijs van een onderhoudsbeurt afhangt van het soort olie dat je auto nodig heeft en het aantal cilinders in je auto. Je kunt je vast voorstellen dat een kleine beurt voor een auto met 2 cilinders een stuk goedkoper is dan eenzelfde beurt voor een auto met bijvoorbeeld 4 cilinders.&lt;/p&gt;
		&lt;br /&gt;
	&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Grote Beurt Bij een grote beurt wordt je auto gecontroleerd op alle essentiële onderhoudspunten. Wij vervangen bij de grote beurt de filters en bougies en vullen de vloeistoffen bij. Uiteraard verversen we de olie. Bij een grote beurt kijken we ook of de distributieriem vervangen moet worden. Goed en regelmatig onderhoud aan je auto is namelijk cruciaal. Hiermee voorkom je onaangename en dure verrassingen op het verkeerde moment. Bij een grote onderhoudsbeurt worden diverse onderdelen in, onder en om de auto en onder de motorkap nauwkeurig gecontroleerd en indien noodzakelijk vervangen. Bij Garage Jagt krijg je bij de grote onderhoudsbeurt op verzoek een gratis APK (exclusief roetmeting). De monteurs zijn met behulp van geavanceerde technische programma’s, apparatuur en opleidingen instaat voor ieder merk en model auto op de juiste kilometerstand, het benodigde onderhoud volgens het onderhoudsboekje uit te voeren. Hierbij gebruiken we alleen producten die voldoen aan alle fabrieksspecificaties.Daarnaast verversen wij de olie en controleren we de accu, remmen en schokdempers. Mocht blijken dat er onderdelen vervangen moeten worden, dan is Garage Jagt je hiermee graag direct van dienst.Uiteraard ontvang je vooraf altijd een prijsopgave. Kleine Beurt Wij hebben al een kleine beurt vanaf €80,00.Tijdens de kleine beurt controleert onze monteur jouw auto op meer dan 20 belangrijke punten. Ook wordt de motorolie ververst en de ruitensproeiervloeistof bijgevuld. Wat houdt de kleine beurt in bij Garage Jagt? Onze monteur controleert je auto tijdens de kleine beurt op meer dan 20 belangrijke punten. De kleine onderhoudsbeurt wordt gedaan aan de hand van een checklist. Deze checklist bestaat onder meer uit de volgende onderdelen: Controle accu en verlichting Controle uitlaat en katalysator Vervangen oliefilter Inspectie banden en remmen Bijvullen diverse vloeistoffen Controle schokdempers Controle ruiten en ruitenwissers Olie verversen Maar hoe kan het dat de prijzen van onderhoudsbeurten per auto sterk kunnen verschillen? Dit komt doordat de prijs van een onderhoudsbeurt afhangt van het soort olie dat je auto nodig heeft en het aantal cilinders in je auto. Je kunt je vast voorstellen dat een kleine beurt voor een auto met 2 cilinders een stuk goedkoper is dan eenzelfde beurt voor een auto met bijvoorbeeld 4 cilinders.</summary></entry></feed>